有冇人會噴spray固定前陰

最近留返陰、唔gel頭嘅髮型，一大風就成個髮型冇左，啲陰亂晒，想知有冇人會噴啲spray喺紅色嘅地方到固定一下啲陰?

你有佢咁靚仔大把髮型你玩

等生暗瘡

就係柒先要用陰遮住

遮完未仲柒

出大場合會dup低頭噴前陰入面

噴陰我會好易裂撚到條碼咁

Bar code頭

唔gel 噴乜柒spray

有時會，不過依加天氣太熱，冇乜點gel呢種髮型

Btw呢種髮型其實幾好睇，有又易打理 個樣正正常常啲人就覺得你留韓仔髮型